聽聞禾der国最喜歡吃狗肉

呢排D狗狗都好忠心，好努力，而今次母狗想試下玩戒嚴，但如果玩得差，你地咁多隻想比主人摸下頭嘅狗狗，就唔洗諗摸頭了，狗糧都唔知有無，到時D狗隊長就會同雜種狗大人講佢地已經盡左力叫狗狗們加油，但佢地完成唔到任務，可能始終唔係雜種狗大人養大，所以未養得熟，然後建議大人捉哂D狗公，狗仔，狗乸全家狗一齊去全球最強大国做返一個家庭旅遊，但之後嘅事無人講到，因為果到係與世隔絕嘅好地方，無人會知狗狗比人用去送麻辣湯底

如果狗狗們見到呢個故事千其唔好驚，萬一比雜種狗大人見到就會覺得你地唔專業唔正式，最後祝旅途愉快